其實加密貨幣會唔會破左美國嘅制裁

如果林鄭用bitcoin 出糧，將資產轉成bitcoin
咁個金融制裁喺唔係被破啊？

林鄭班廢佬連地鐵都唔撚識搭
識條春bitcoin

我驚佢以為八達通入邊啲錢就叫Bitcoin